{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154154?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 하임마르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペットに許可されたペンションを選択する必要があります。その他の場合は、入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に従い、その理由による払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際にはIPTVとWiFiを利用でき、フットサル場と駐車場も利用可能です。 海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペットに許可されたペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に従い、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償について教えてください。",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金や料金表が間違って表示される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備やサービスは利用できますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiを利用でき、フットサル場と駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に海水浴場はありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 661
    }
}